Gel頭撚請入

想問下各位巴打有冇邊隻gel頭推介？

依家用緊gatsby hair jam. 覺得好立個效果麻麻，亦買過普通圓形果隻gatsby 都係覺得唔好

希望大家推介下，如果係萬寧屈記有得買就最好
唔該晒

用緊Feelings Power point強力扭擰髮泥，信和有

記你老母記記記

睇本身自己髮質架啫

我啲頭髮軟到gel都gel唔起

gatsby狗也不屌
btw, 應該要睇髮質同髮型黎揀髮泥